10.27之後，大家醒覺到場運動不分和勇嘅重要性未

人數係好重要啊。

可唔可以唔好再標籤任何一次活動係和理非定勇武，係唔係都出咗嚟先啦好嗎？

今日吹個風係和理非集會，俾人拉嘅手足唔多唔少係和理非嚟，和理非手足唔係condom!

光復香港 時代革命
香港人 反抗

1

2

3

4

係唔係民陣搞真係咁重要咩？

5

6

7

同人講係和平集會
對家都係set好唒陣
唔好再咁傻仔講埋俾人聽自己係乜性質啦

8

啱啊，仲要吹到民陣同有不反對通知先出，道德高地就可以當手足係condom咁用？

幫手推可以嗎？

o

出咗嚟先